［突發］澳洲封關

利害了我的國

做咩唔跟世衛建議

連澳洲都封，好快全世界都封

Damn, non-aussies